誠意送俾想 j 容海思的

Cls

你大我呀

Wow...

「閹鳩你吖嗱！」

佢棚牙 比佢含jj實斷都似